【躝啦屌摩】車士打 對 利物浦 討論區 三

今場屌摩要被睇版了

比D機會屌摩啦

標題做乜事，唔係卡躝？

幾時先有轉會新聞睇呀屌

識撐就撐卡列斯
唔識就撐FSG

法國定烏龜

阿蘇一定！

烏圭前面得so9
真係忟水D

比清神喻

明日看利唔看英格蘭

幾點

用腳啦on9

蜻蜓入口

好撚核突

pogba真係全能

嘩！出面推爆post ，more than 1001

好撚悶

蘇狗要發癲了

烏圭玩完

烏龜無卡雲尼仲要主攻

點解出面個post可以70頁

冇左卡雲尼真係差好遠

卡雲尼今屆踢得仲好過S09

屌奶星

買洛里斯吧

神救，好葡萄

舊時高登admin都好似有得unlock 1001

係咪波Po以後無1001

扯到褲都甩

食完蜻蜓勁左

阿蘇好似茅左好多

godin 定vvd 勁d

唔同類型

比亞荷夫都話選ozil may be the biggest mistake
班盲撐撚仲想可以點兜

muslera想挑戰karius

做咩變左做安巴比

成隊都大問題啦講真

浪費哂

靠umtiti追和了

南美人都鐘意謝拉特

利物浦最後一個球星

Karius

model???

又中

Model上身

on9

好熟悉

allin 烏拉圭個龍了

扮靚卡 屌！

比青終於中翻一次

屌卡ver 2

屌卡

挽留卡膠了 原來做龍咁難

898

廢龍上身

卡式............

新卡列奧斯

卡列斯2.0

陣間中埋波膽2-0

即刻諗起model

呢球個動作仲柒過靚卡

同歐聯個球一模一樣

卡神 我怪錯左你

英雄輝
個波直去 都話有少少飄

個細路好慘

走錯位

個波飄

又一次原諒卡了

挑戰利迷

個個龍都出事

買烏圭個龍 ok?

放心, 冇人可以柒得過卡第一球

冇旋就飄

又腦震盪？

FSG:個個龍都係咁啦 唔可以怪model 繼續no.1

Karius都係腦震盪先出事（好似係）

幾襯利

睇真啲真係有飄返去右邊

世界盃8強慘啲定歐聯決賽慘啲

個個都變晒karius

烏龜利化了

少左個主力前鋒+龍門on9
又勾起回憶

個波突然間沉，算飄啩

Anyway,死廢中唔該比呢球屌卡睇多次

飄到

搵返啲自信

又真係飄嘅

有少少飄，所以判斷錯

要基沙文背後個角度先睇到真係有
英雄輝點睇到

卡膠傳染病蔓延全部龍

呢啲波緊係入龍數啦屌

烏龜足總：腦震盪咋

阿蘇成日企越位位做咩

結論: 唔夠靚卡柒

但model嗰球印象中係無飄嘅

好難唔入

哥甸真男人

高癲

打交了

呀蘇心入面嘅咬人魔復活未

so7

普巴好痴線

普巴又搞事，果然係賤種

打交好睇過場波

普巴狗黎架喎
仲辣火頭

包皮同屁馬同級了

扮撚晒野wor

pogba真係食日上腦咁

跟大佬學到野

唔睇慢鏡真係以為佢比人質左拳

比牌包皮做乜撚

插水

今屆都冇話邊場特別好睇

黑人憎呢個包皮比

龍門向歐聯致敬

好學唔學 學屁馬

換飛機牙出黎J下啦

好無謂

都好，睇多次版

烏龜追和la diu

唔洗睇啦 又唔係狜個d改變戰局球員

有難度，好悶場波，得龍門派膠果下醒一醒神

機會仲細過利記買龍

隻普巴 廢撚到

咁嘅陣容入到八強仲想點，仲要冇埋卡雲尼

咁嘅陣容入到決賽仲想點，仲要冇埋沙拿

呢場已經唔算悶喇喎

因為今屆真係悶少少

西對葡+同組最後一輪 阿根廷4場 比利時對日本
都精彩既我覺得

咁細力就唔好扔啦

睇到訓著左

西葡嗰場最好睇
我覺得

聽晚果條線可能絕望級悶

白簡迪真係ok

法對阿，幾正

黑對德，正

我唯一一場訓著真係得閪對俄佬

都係要多入波先好睇

墨對德

又要睇英撚d閪波

返工返左成日
仲要睇埋d閪波
好難唔訓著

卡沙利斯咁撚廢就咪撚斬啦

熄機，轉睇其他野

啱啱就係呢下入波嗰陣時瞓著咗

個球波洗唔洗播咁多次

無卡雲尼真係

條友攻守都見佢

作用大好多

雖然成日屌佢埋門果下成日差D

屌你未踢完就開始喊

未完場已經喊

未完場就流馬尿
仲慘過屌卡

未完場已經喊緊

龍門都未喊

幾時say sorry

蘇牙5場都無場好波

上次笑一笑佢就即刻入波
今場我學精左啦 完場先笑

回塘了

今場烏龜啲傳中波有冇試過過到前柱

翻去練下斬波先啦，咁基本嘅野都做唔到

班友波都斬唔撚起

跛腳仔

角球下下遠柱 生波斬下下踢唔起

球王fekir入場

傳利記名宿

係咁bin鳩烏龜個龍 好9

個龍派膠個球同廢龍派第二球膠個球一樣直撞宣布場波完左
廢龍躝

好廢

垃圾時間

Fekir
Fsg

每踢多場個價就減1M

兩隊球王隊+烏拉圭都唔夠法國穩定

so7而家真係carry唔起

真係豬卡雲尼

老了
烏龜 4年後轉左好多人應該

有都死啦 個龍同卡膠一樣咁柒

報導，英超豪門利物浦向祖記詢價求購大將戴巴拿。隨著C.朗拿度同祖記越走越近，這位葡萄牙天王對祖記陣容的衝擊也初現端倪。報導中稱，如果C.朗拿度加盟祖記，戴巴拿的定位就會出現問題，這位阿根廷帝星可能會同C.朗拿度存在位置重疊的尷尬。在天空體育預測的C.朗拿度加盟後祖記陣容中，戴巴拿也只能被放在後備席上，這對於正處在快速上升期的戴巴拿來說是個不小的打擊。

報導中稱，在這樣的情況下，英超利物浦趁機向祖記詢問求購戴巴拿的價格，不過目前交易仍處在前期商討、探索階段，一切還要看C.朗拿度轉會的進度和結果。

連龍門都唔捨得買
仲信會拋一大筆錢買大巴拿

一個神救一個派膠場波就完撚左

陣間撐巴西 唔係全歐洲隊

同bid 阿辛斯奧一樣

綿龍

點解可以咁神

都唔撚出既。。

屌你阿辛屎奧又係得啖笑
呢個轉會擺明同上幾個一樣
可能臨完會追埋雞翼 之後成班就會謝主隆恩 之後黨報就話高普唔急 下個轉會再追

FSG 出價比盡咪多過 vvd 少少 當你 80m
一要球員想嚟
二要祖記肯賤賣
三要無人爭
根本就無可能

btw 聽朝起身分分鐘見到 James Pearce 出嚟否認架啦

高癲頂得順包皮
頂唔順自己個龍

古惑的槍

頂唔浦啦，發哂癲想打鳩麥巴比

比清都破燈

利可以考慮呢件烏龜國家隊正選龍wor

Stoke City may ask for a loan signing as part of any deal for Xherdan Shaqiri with Liverpool remaining favourites to sign The winger, whose escape clause of around £13M was triggered by Stoke’s relegation. [@MirrorFootball]

第二球死因同屌卡一樣
中途由手鎚轉想接實

karius moreno origi任揀

卡柒啲，度啱位都撲入
基士文嗰球突然飄右先咁柒

送我地隻完美飛翼過去

借撚左出去咁多年成日覺得佢已經走左

Viu tv播埋巴西la

係囉diu

雖然唔想費奴咁遲番

但真心唔想呢隊比利時咁出線

呢次真係比D掌聲自己

英超三大中堅

咁快講定聽晚啲波

Gianluigi Buffon: Paris St-Germain complete signing of Juventus legend

牙朗真係去祖記

祖記賣希古恩大巴拿

比清尾場幾比幾

買到dybala 唔買龍門都唔反fsg
著件波衫出去實溝死女！

保方去巴黎都唔去利

利有咩可以比得上大巴黎？
歷史？

Ynwa 屌卡都可以永續

巴西win 2-1

buffon去巴黎
係唔係代表trapp/areola其中一個黎利

代表fsg又慳一筆

今晚有謝四處子戰

賣保方 戴巴拿 集資買阿朗？

但正選仍然係karius

巴西球迷

巴西國歌完勝比利時喎

迪布尼唔唱歌既 木口木面

比利時認命燒味了

原來唔是Silva做captain

巴閪冇左不死人
真係危危地

好似話幾個人輪流做

好似場場轉隊長

咁On9

咁撚早就出爆炸頭邊有用架

未轟人前已經比人玩撚死啦

熱身賽連耶穌都做過好似

可能馬天尼斯知道隊波都係玩燒味最有威脅

等睇艾利臣派膠

可以睇爆炸狗打鳩屁馬同狜

碌地啦！尼馬

中柱

癡線反而巴西兩個角都爭啲入得

og

1-0

0:1

一下搞掂

第三個終於入

靚到

比利時都幾危

繼續出耶蘇啦

耶蘇唔撚掂囉

Handball喎 費拿甸奴
快d叫睇var 畀多個12碼啦

今日D迫搶好勁

唔撚掂左4場啦

有邊場好過
巴西快啲收皮比綿龍返黎好過

你啱

我都覺今場好過前4場好多

踢左廿分鐘姐

爆炸狗D動作太慢
好難跟到巴西D人

曼城d球員今屆真係全部食哂屎咁

耶穌比高柏尼推跌嗲都唔敢嗲

球證有D垃圾

卡斯米路重要性

件盧渣古真係好似咁撚勁概

睇好耶穌今場開齋

真世 3 今場真係
留左成季力

打邊勁十倍

比利時教摩狗點用

下下都好似對烏龍查咁輕鬆爆贏

會唔會又古一招救世界

Willian 好垃圾

下季邊爐同基達要比佢撞死了

咁都吹LKK

不了、綿奴救世界

前面零零捨捨佢特別廢咁

會唔會杜格拉斯好d

撞撚到d巴西仔

燈就幫下手發功啦

肯定會啦，上次有場半場換左出黎分別勁大

今日開口中呀

快d出局返黎

燈一燈米出場ok?好掛住佢派膠

冇廢奴的巴西

巴西898

比利時啲反擊勁撚到

勁

公海話耶穌仔勁啲架

疤狗的古天奴

比LKK轉身同推

alison

炒鳩巴西啦 好波

真世三

見到屁馬同古狗 就算有廢奴係到都想佢輸

Fsg:世界杯失咁多球，-30m
Fsg又贏

尼馬可以碌返巴西

艾利神咁簡單既波都救唔到, 不了

迪布尼一推返前勁撚到

lkk生撚到

曼連又贏
普巴 LKK勁撚到

後面唔易打

艾利臣4000萬都唔值

LKK勁撚到仆街，又快又有技術

費蘭尼真利

大力啲會斷腳

冠軍隊成員

垃圾耶蘇

狜

佢根本唔識打中中

半場換明仔出黎好喎

費狗狗撚到，大力d斷都有份

出耶穌抵輸啦

70m真係吹大左
明屈水貨條數

不了，費時整傷綿奴

如果係明奴呢球實頂得入

綿龍回家吧 呢隊巴西唔珍惜你
我利珍惜你

差d古一招

出矮仔玩燒味

狜一招勁到

原來巴西先係打燒味

買左巴西可以點補阿屌 .........

根本咩古天奴做進攻核心
尼馬 耶蘇負責拉空
一切一切都建基係不死人身上
冇不死人真係低一班波

世三真心勁

係

點解下下都食個波食得咁應
真心好撚勁

嘩
古一招都唔掂

點解叫不死人既

如果係米已經輸左

迪布尼打前一格勁過出梅頓斯

無限犯規都唔會出場

艾利臣

係皇馬踢波果陣就算點踢都最多拎一張黃，唔會拎到紅牌

呢句真

迪布尼真利，減薪黎我利啦

艾利神呢下值70M

艾利臣有d似雷神

RM 幾時買走世三 kdb?

迪布尼真係怪物

耶穌

呢下值100m

買左ddg先ok?

有少少難度嘅波都救唔到

下，廢到咁

我地幾時先會出番個識射罰球嫁

連公司佬都咁勁

車迷睇依場波會唔會酸到pk

Taa

屌摩d罰球唔錯架

法國好多車狗

好在你唔係提個個12碼都射唔入概啫

淨係喺條邊度 攪唔撚到

比利時班英超聯合軍唔受我利玩

蘇 > 古 > 沙拿

丫奴

兩個防中去哂夾左邊都唔比波金章安踢下

如果日本入到8強就好la

金章安都唔得成個世界杯都唔sharp

死唔出綿龍，等死

尼馬玩狼來了玩得太多

下半場即出
打少個中場算啦

笑4

屌我仲讚耶穌今場好左好多點知淨係威左20分鐘

輸左佢番搵隊友啦

成個半場都無腳好波喎
把握力低到無倫

俾你燈死左

45分鍾後又有得睇尼馬喊了

睇見今場比利時前面個三個話爆就爆
我開始覺得日本個場未必出全力

希望明仔可以早d登機

回家吧綿龍！

無不死人 條中場攔截廢到

係輕敵玩出火再收復

世界杯呢d留低米神參與下就夠了

快換棉奴

真，米仔值得有個盃！世界盃

車路士

米仔1場都無得出

對英撚應該比佢出下啦

分分鐘係懦夫走得最遠

個場佢地以為自己猜得死日本
今場打番反擊燒味體能波就正常番好多，係後面3個感覺真係唔多穩

有懦夫都唔會走得幾遠

聽日同神軒齊齊登機

俄佬wor

/.\ 入波未

聽日真係買英撚先得

場場買左佢對家 輸9死

前面三個早啲返嚟咪幾好

國家隊表現好好多
起碼未自爆

又燈

出綿龍鳥

精壇瘋狂吹奏明仔踩9耶穌/.\

> /.\

連登都係

送過12M比冰島

有眼既都知 明仔>>Jesús

明仔加油

有綿龍轉支持巴西

明仔打翼？

棉奴救世

換韋利安

翼位明仔=垃圾

耶穌契仔

換出黎做戰犯

得米入4強

明奴配合好好多囉

明仔好洗好用

唔係米就廢奴
梗有一個

尼馬真係做唔到球王
冇腦 死扭爛扭

有棉奴真係威脋大左

認真
巴西要出線唯有靠我利概球員
祈禱會換米仔出黎口廿

唔好睇呀！唔好睇呀！

爭啲比屁馬呃左

尼馬會唔會羞恥
全世界影住佢插水

推曬出界啦

無12

應該12m

咪又係換耶穌

VAR 食屎

場波好好睇

有contact 應該12m

點撚樣扭

巴西完全靠個人技術

推甩左個波嫁喇喎
又縮曬腳咁
唔應該12碼下化
反而

剷中腳都冇
VAR係咪考慮尼馬插水因素，都覺得耶穌插水

尼馬廢撚到

谷撚晒上去落底傳中又無人到 打pro club 咁

迪布尼cam勁撚到

戰犯廢南甸奴

世三獨撚到呢

今場屁馬同世三一比真係輸撚左

古一招比人封晒都要射

太心急
好少落後咁踢

比利時條防線好撚屈 仲要有卡吐

費拉利好有用

狜太心急

屁馬加狜天奴 互傳到完場

巴出局
世界杯變咗
R國杯

垃圾狜

比利時中場兩個都殺人王黎

棉龍今日波都控唔好

屁馬死都唔肯交

No look pass

好撚多蚊

決賽 老虎對米仔

俄羅斯都咁多飛飛？

哥斯達幾勁

杜格拉斯 都唔多掂

Goal

中國又贏

上阿屌

25古好波

睇加時

狜依d波 之前成日咁餵比沙拿

古一招式傳波

棉龍爭啲

屁馬已經可有可無

明奴入波未 出面班撚樣就黎抽乾了

點自可以牙白d

全部假架

利班友全部幫親嗰果牙醫

咁大個龍射唔中
反而咁細枝水就射得中

有飲水時間 打籃球?

DLLM狜

古狗

好彩賣得快

屌你老母
阿婆射都中龍

咁好射都射到咁

狜ed時候黎發波瘟

屌 明奴快d入la

宜家100M都唔值啦

屌你港甲友都入啦呢球

見到米神一眼了

巴西咁都唔入 可以返屋企啦

下換lkk！？
睇黎馬天尼斯都唔係咁想贏

一諗起我轟本來個陣係
世三 lkk 沙拿
kdb
我就濕撚晒

泥碼返巴黎做山寨王啦

似2-2

尼馬first touch 都唔掂 冇體力了

爆炸狗D比波真係好廢

燈

歐國杯四強

Rip

完封古一招

卡吐

咁都收唔死卡吐

古爾圖斯真係勁

Motm
卡吐

龍門既重要性 股東見唔見到?

艾利神笑左
未上到黎已經開左角

buy卡吐 la diu

買卡吐啦

視而不見

yes, rm buy him

卡吐勁撚到呢

身型
反應
一流

哎唷唷, 古狗真係慘

當你落後對住夏世三真係好撚燥

綿龍回家

明仔回家吧

開心既係 明奴回家了

南美全滅......

以為佢冇力
但仲下下爆到

巴西輸教練

全力支持 老虎啦...............得返佢

正式宣告 世界盃變歐國盃

亨利打法國隊

卡吐真係勁

回家同fabino friend下先啦

杜格拉斯換得太遲........

巴西牌面上今年最有機

下次尼馬幾歲

臨尾佢一個嘥左巴西10分鐘搶攻時間

30

比利時全部龍都咁勁

歐國盃

米都叫勁咩

下

尼馬球霸但CARRY 唔倒

同埋D波跌番出黎
成日都比佢拎到波
正常巴西條防線應該要早佢一步執漏
搞到下下都唔可以一浪一浪咁攻

最勁係米

世三唔係hea底既話
佢個底真係冇得輸

古狗 今場廢 豬佢

咁認真做咩

傳統強隊得返英撚
聽晚出局就好笑

買乜撚野龍呀
Daddy話k1重係第一門將呀

夏神轉會LA
車狗唔岩你GA LA

英撚今年守得幾好，要贏真係要靠12碼

助攻喎 雖然大好機會炒左

明奴可以返利報到
垃圾巴西有個咁勁既前鋒都唔用

30(66年決賽日期) x 4(英格蘭決賽入波) =120
120 / 2(德國決賽入波) = 60
60 - 8(第8屆世界盃) = 52
52 + 1966(英格蘭奪冠年份) = 2018

哂機會，上腳又太多而且失太多控球權浪射又多

其實屁馬都盡左力
唔碌地時幾勁
同場比仲威脅過對面兩個世三

其實馬些路咁勁,無波比佢真on9

次次推去隻右腳用古一招
次次都比人睇穿哂

不過法國都應該食硬比利時
頭時法國真係太輕鬆, 體力冇比利時用得咁盡
比利時仲有右閘停賽

嘩你真係當 死左嫁喎

屌你咩班cam man，一個鏡頭都唔撚比綿奴

係咪可以開始同巴西球員傾轉會?

狜今場浪射左幾球

費蘭尼下下都撞開佢

睇完重想傾

Ff mode

關利撚事咩

唔要啦

買烏龜龍好過

呢d就似樣喇

公海有POST笑9 明仔
唔講仲以為耶穌換走之前入過波 助過攻 搏過12碼

成個WORLD CLUB 明仔上場時間小過耶穌
明仔: 1G 1 A
耶穌呢?

等老虎決賽自爆埋可以開操

N賓就冇謂理佢啦
Btw係未出現左史上第一個決賽週冇波入概巴西九號

老虎孤軍作戰

米呢d唔識佢

想要D. Costa, 好撚勁

全力支持老虎克羅地亞

英，傳統廢旅
法，錫身個西箱金
比，有幾粒星就想當做明星
克，雙核心

2014 廢特 有冇入過

已買比利時

我完全唔明點解佢咁堅定反利

最能憎can子條柒頭

法賓奴 老婆ig

佢 祖記球迷黎

仲有半個鐘天光

比清球膽都中埋

今晚全力支持大英祖國，God save the Queen

呢個先係佢真正實力

比清

中哂

多謝捧場

太玻璃

C朗加盟祖記引發多方轉會: 希古恩, 戴巴拿將被出售

其實為牙朗賣走兩粒星值嗎

liverpool want to sign a replacement first (Neymar/Mbappe/Hazard) before agree to letting XXXXX leaves.

J得大巴拿未

點解利有位球員唔洗出場都入到4強

原來今晚 viutv 都會播，可以同時睇埋利了

free rider

Alisson真係睇極都唔明點值70m
今個世界盃連一個高質少少嘅save都冇

老四帶波學埋廢中咁著tracksuit

Btw佢第一場炒人的6-0

係咪全部利正選

門將「卡利奧斯式」甩手
烏拉圭送法國入4強

毒果

對bury

年中大把龍咁甩手啦
係卡咁戇鳩喺正歐聯決賽先甩

對面唔係

冇出戴偉浚

Karius已成膠龍既代名詞

抵啦

fsg out

決賽派兩獲咁iconic 嘅膠, 想唔用卡膠個名都唔得喇

第一球真係仲膠過打假波果啲龍

無計 事實

🌚

好快會有「利物浦式」失冠

20歲時迪布尼離開了比利時，來到了英格蘭，他加盟了英超豪門車路士。由於媽媽是英格蘭人，迪布尼從小就一直關注英超聯賽，喜愛程度也超過了比利時本國聯賽，他最喜歡的球會是利物浦，最喜歡的球員是邁克爾-奧雲。年輕的迪布尼沒有馬上為車路士上場比賽，他先被租到不萊梅並在德甲聯賽展現出自己的價值，單賽季10球9助攻的全面數據讓他在下季開始前回到了車路士。

幾時過黎

回家吧 我利個名宿大使一定會歡迎你

又係迷明叔

買!

同杰寧bb係同一夥

古一招比人封死曬

買完
希古恩 > 車
戴巴拿 > 是撚但一隊強隊

利 > Echo 出返幾篇飛機文講戴巴拿係廢鳩唔買好過買

迷利名單：阿古路 迪布尼 i大獨撚 禾確特

真係信會買人

買d 15 16歲 用量取勝

無話信唔信 純粹打下J姐

再講...唔買又可以點?

Mignolet > Allison > Ederson

用青年咪唔洗買人囉

咁又唔用ward

不過ward都老

有冇清有推特幫我問下James乜鳩 Is transfer window closed already?

今晚有冇人會睇利友賽

成25歲賣出去又賺

米勞列一定走，那怕用Karius，都要有個合格後備啦，唔通真係ward+青年軍？

米仔無人問津點走

成2幾歲都無乜一隊經驗

同卡同年同月同日生

It’s 7th July only! There will be more signings!

米仔唔會無人要，純粹比利時未出局。

話晒都世界盃4強功神

同年同月同日走

拎左世界盃就有人買

比利時會入決賽。卡吐會受傷。決賽十二碼大戰米勞氣會carry奪冠

琴晚係荃灣見到臭杰0

廢特都入過一球嫁

有無free fuck?

話晒都係迷明叔 尊重下啦

完羅地亞輕鬆入決賽

克

主辦國

Liverpool legend Steven Gerrard believes Loris Karius can still be a "very good" goalkeeper

收左幾錢

根本成個球會 管理層 教練 名宿 黨記者 全部打籠通

打開口牌好仆街

咁你借埋佢啦咁口響

由搞大腦震盪開始已經好明顯睇到唔想買龍啦

世3 100%扭波，乜撚野數據黎

真係買大巴拿，個陣要點排
424？
後面4個唔洗郁，邊爐基達
大埃及文明

放心 呢個問題100000%唔會出現

踢攻中囉 果陣廢中都係想擺古做中場架啦
依家隊波根本無攻中 都唔知點撚踢

利申覺得隊閪波根本無 approach 過

意假幾隊都想要

邊個仲敢反軒

？

過到今晚再講

hazard courtois 走未？

點解仲隻抽緊Jesus vs Firminio

車仔搞唔掂教練搞到星散就真係好笑
同時鄧車迷慘

其實今晚場熱身幾點踢
最多開雙mon ge姐

10

顧掂自己先啦

利迷就不嬲都折墮

利撚星散仲易呀,人地係閪女人
我地有3個閪老闆+1個閪transfer 阿頭+1個閪GK coach+>=1個閪GK

擺明落後備無意思 換入黎都唔夠時間發揮
所以根本唔駛再拗

梗係撐隊長啦

但係又想睇下新兵
雙mon啦
反正英撚對瑞典都唔方精彩

撐claim？

利post梗係講緊利記隊長

軒達臣最近在國家隊上陣的28場，取得22勝6和佳績，並成為國家史上最長不敗紀錄的球員
真隊

特登射失12碼都輸唔到

發現安利魚蛋粉老細係利 今日見佢著住件英軍阿諾

其實軒隊係想將自己既光茫減弱黎成就隊友既光輝
始終我地隊長份人太低調,唔太鍾意出風頭

問佢係利迷有冇得送多粒魚強

唔敢了，成日屌客

太誇張！國外一名女護理師竟趁醫師幫病患看診過程中架設手機直播，大膽在鏡頭前脫衣露出赤裸下半身，並在診間內自慰，事後遭院方抓包後開除。

根據《 vkmag 》報導，這名綁著馬尾的金髮女護理師，早在醫師看診前就已經安排好一切計畫，並在診間角落架設手機公開直播。醫師看診時，女護理師故作鎮定，一如往常的協助看診，接著趁醫師不注意，走到手機前方開始褪下衣褲、狂揉臀部，並解掉內衣露出雙乳，最後更對著鏡頭忘情自慰，過程長達 12 分鐘。

影片曝光後隨即遭到瘋傳，引發網友熱議，貌美的女護理師大膽行徑讓不少男性觀眾眼睛大吃冰淇淋、紛紛拍手叫好，不過消息很快傳到院方，事後該名女護理師已經遭到開除。

邊間 ？

當年係幾好J嘅，點知原來係超級反骨仔

永續

四強都有年利球員，fsg又贏

我利

大舖

今晚是咪有人波睇？ 想睇屌摩

其實兩間有咩分別

見佢咩隊嘅衫都著架喎

一日要排隊一間唔駛

友賽幾點

佢係唔係最中意安利簡

但唔係利又冇理由會印阿諾

簽左dybala未

Fabinho will wear the No.3 shirt in Liverpool’s pre-season friendly against Chester FC on Saturday, although his official squad number for 2018-19 is yet to be decided.
3號大濟了

廢龍唔躝垃圾利都只會繼續係垃圾利

揀個no.都揀咁耐搞咩

鐘意奧奧雲唔通又係利迷咩

等睇有無人走 free 個 no. 出嚟呀

不祥

同問

著住先姐

不如著23仲好

可能想著18呢

FIFA都簽唔到啊
何況現實

佢國家隊15號 可能想著15 但係史毒未走

呢個真
貴到仆街

著落一個no 14 囉

都合理 仲未翻黎操練 無得同講數

希望今晩唔洗見到廢龍件死垃圾

啦子炸病 睇波姐！

今日7號 join一個月lfctv go咪睇唔到8月7號嘅最後一場友賽

唔係話友賽免費播咩

發緊夢

Fabinho to wear No.3 this afternoon

The Brazil international has not yet officially been assigned a squad number for 2018-19, but he'll be in the No.3 today.

究竟係乜野阻止佢揀號碼 等緊邊個走

FSG 一早計好哂數

fsg 又贏

杰寧

屌你臭雞杰寧

想聽佢點兜揀軒

高雪嵐

場波幾點開始？

求Link睇基達

今晚利個場幾點開波??

有冇人知brewster去左邊？
點解續完約 訓練又好似唔色佢？

LFC first half lineup: Karius; Clyne, Gomez, Phillips, Moreno; Fabinho, Jones, Woodburn; Wilson, Solanke, Origi.

LFC second half lineup: Ward, Robertson, Phillips (Chirivella), Klavan, Camacho, Milner, Keita, Kent, Ojo, Ings, Sturridge.

又出件死廢龍，可以睇英撚了

都話你下季都唔使再睇

幾點開波

第一場熱身兩個龍一人出半場都合理ge
目標在於睇fabinho wilson keita

咁可唔可以叫死廢龍下半場先出
上半場Fabinho, Jones, Woodburn; Wilson, Solanke都想睇

好似十點

杰寧條腿

對基達期望最大
wilson希望成材
邊爐希望冇伏

想奶

對一隊踢緊英格蘭第五級聯賽仲要再降班嘅波
練到咩

操左體能幾日睇下d人fit唔fit掛
順便俾佢地掂下波

442

其實基達一定冇問題，係唔個邊爐夠唔夠同攻轉守有冇料

英撚唔出龍虎切等輸

幫model重建自信

真，基達真係唔多擔心
只係怕佢啲紅牌

好難聽......

杰0 尻up.......
443....

Football Football Live Stream Chester – Liverpool

Friendly Match. 7 July 2018 at 15:00. Odds

Live streams will be available approximately 30 minutes before the broadcast's start.

15:00即係香港幾點

失波既話典算

acestream://906d3ed5d5b85bb5c0bd15e71d9985f41eed11a9 [SD] [LFCTV] [EN]

失波好啊 Model為左逼班主買龍可以去到幾盡

好想睇基達同邊爐同場

應該係10點

典解屌卡仲有面留係到

同佢地friend 比下面踢場熱身賽姐

我比較想知如果再有膠派,d人會點睇佢

佳尼生性

10點

因為高普
快d炒柒佢
德國嚟嘅都係間碟

其實邊度講過

水貨

意大利不知名報紙講過下 然後就吹到宜家

邊爐3號

暫時

Origi SLK Wilson
Jones
Fabinho Woodburn
Moreno Phillips Gomez Clyne
Karius

傳皮耶番westham...
真心想要佢多過廢基亞

Alberto Moreno will captain Liverpool in the first half at Chester FC.

摩

Camacho仲係度

phillips同jones 有冇ching簡介下

點解唔係佳尼

個topic燈到摩都做captain

早一年嚟

想睇基達瘋狂直線畀屎獨(如果跑得郁)

睇軒隊好過啦

點解 Keita 同 Fabinho 唔一齊出 唔係預咗第日一齊正選架咩

熱身賽通呢2季都係將主力分一半，上下半場輪出

軒正選 邊爐後備

派耶重翻西咸做乜

熱身賽不嬲唔會派晒正選一齊踢

比軒踢前啲好過啦
有個正牌防中做乜仲要出佢兼職

係既 其實佢啲45度斬同埋遠射都幾有威脅

點解得chirivella唔係半場出

其實廢中輪換都係會輪流出
但要數最強十一人 防中位應該 Fabinho > 軒

有啲濛 不過睇到就算

軒b2b駁腳最岩佢，拎佢來派牌係差d
佢擺脫技術接近0

咁一定輪流啦 軒隔幾場就要休息 但佢係隊長 夾慣夾熟 應該都係用佢開季

比我就出ward做1號龍算
仲要出卡烈斯

祖國加油

有冇利子掛住我
我好掛住大家原過

軒隊搭法包逗後
基達做前插

wilson

支持牙軒定利記好

why not both

James Pearce: Why we can use Keita as attacking midfielder and save money......

有矛lin

係呀
Keita擁前一格應該勁過軒隊

我見過佢著波圖 但我估願意印英軍阿諾的話，佢喺英超層面應該係利嚟嘅

vvd 老母去咗邊

覺得細鋪好食啲

國家隊

放假

咁我都覺得係
但理想應該係 新攻中 + Keita b2b + Fabinho 防中

點解冇brewster

左眼垃圾利 右眼英撚

我聽日會唔會鬥雞眼

🦐🦐🦐

God save the queennnnnnn

未傷好

利場波仲未有ace stream link

God save the 軒

頭先有爸打些牙左條lfctv link

咁幾時出得？

神軒

acestream://906d3ed5d5b85bb5c0bd15e71d9985f41eed11a9

屌摩隊

仆街 我唔記得加密

摩隊

印象中8月份 唔係好記得

仲以為你咁好人

不了

歷史性嘅一刻

睇世盃都唔想睇利 又屌摩隊長又有卡膠

咁荒謬嘅野都會發生

咁樣block人開波都冇黃

拳王

球證

垃圾阿里，偷到波之後傳垃圾

個新仔中堅係咁傳失

hendo又搶鏡

兇球證

想拎黃留力final

蘇蘭姬

神級分邊

好柒

吱一笑左出黎

真係唔店

好想知ali Lin 250三個智商加埋有冇100

兩場波都睇緊

奧子好似好生猛

空炮

今晚呢度post會唔會亂撚哂

佳尼

250跑步真係好似街市買餸概c奶

射定傳

輸啦英撚
唔會再對你有希望
Taa快啲返黎

對面廢
直線推都過到

差啲輸

法賓咁錫身

pickford夠膽屌人 model夠唔夠膽

卡膠

佢firm 3號？

罰球

真隊長

米子敢

未

嘩嘩嘩

英撚嬴左既話牙傾下季真係40+都似

愛狗隻龍心態幾好 飛機都會撲

佳尼個身幾輕 ，好似好fit

味

acestream條link load唔返

躝基

想看都無得看

搵多陣都無 就轉場看英撚算

摩識扭波

Actstream已死

逼人睇英撚

There are no active peers and streams at this moment

唔睇軒隊既都係假利

摩 通兩個

屌摩連通兩次

屌摩

我老豆平時唔睇波都話英撚啲波廢

係人都知啦

Same

我老豆平時唔睇波都知鶴臣係垃圾

250真係廢，
妹黎妹去

佢屌埋250唔識踢波

呢隊英撚
要個正前番中後場playmake

講緊猁？

如果前季嘅la子喺度就fit哂

你又啱

英格蘭好有曼聯feel
啲波悶撚到 又唔迫

兩場都係西波

啱啱無offiside啵

兩邊個旁證都係唔撚識睇越衛

好悶場港

睇邊場好

拳王4成傳送成功率

仲悶過尋晚場法國

學籃波有得停?

origi

睇緊d咩

如果aox係度就好

D英國人唔睇英撚

Origi

fabinho 差啲

邊爐

Wilson

0－1死球隊

要靠個後衛入波

麥佳亞D高空波又係好撚勁

又係馬古利

又係斬斬斬之後角球

軒隊無得番黎LU

又係角球

哈利麥佳亞

邊爐射術勁過兩個前鋒

點又係，第一球咋

邊爐D遠射好似都OK

英撚對中堅輪住入

麥龜亞

其實佢踢邊隊

屌你老母

入左波就輪到英撚大巴

李斯

李城 之前對我利茅過閪

屌 我放棄 睇唔到

比沙拿轉身個下

屌摩踢軒巨個位

車達巨

軒

hendo君子砲

神軒又藍天射門

神軒藍天射波

軒踢緊乜

軒送個波比觀眾,果然大愛

軒巨射撚咗上太空

隊長一貫表現

軒隊又出黎娛樂大家姐

如果90度向上踢
就可以拖下時間

力子同Slk真係廢鬥廢

力子控得靚，但

冇眼睇

英用死球用到拎世盃

0-1

知道自己冇技術就屈死球

熱身賽球王

畀機會佢啦

每年都要loop一次

Wilson goal

摩上季對拜狗打一場好波
又呃多一季

250

唔越位都唔撚入

神軒好屈

250
當你唔offside射到成pat屎咁

好撚廢啊 sterling

我利真係專賣垃圾

垃圾

丁力

廢到

250廢撚到

又係 sterling

又柒

屌你老母250真係笑料黎

250又一球

又黎

250屎撚到

好撚廢

神軒連做你兩球都

250垃圾

仲黎多下250

合理射術,無撚進步過

神軒傳得咁撚靚

垃圾丁力

丁力50m

笑撚4

感動既係 丁力仲係咁廢

軒真係今屆最佳防中

以為係曼城就勁咗？

痴線廢撚到

下個post笑鳩丁力

係咪殘廢⋯⋯

1001

250把關力真係世界級垃圾